【I/A】薑餅人王國 (29) - 我愛餅餅

官網

餅迷照顧區

1001 Template

【情報】目前可領取的序號 (共6500鑽+100體) 2/8更新

兌換網址

WELCOMETOKINGDOM
500鑽

KINGDOMWELOVEYOU
3000鑽+100體

KINGDOMSUNBA0128
(直播活動sunba) 500鑽

KINGDOMYANGDDING
(直播活動Yangdding) 500鑽

KINGDOMSWAMP0130
(直播活動Ak-a) 500鑽

TK2PO5GA87DBJALQ
(暗黑模式預告的序號) 500鑽

KINGDOMLILKA2021
02/02更新 500鑽

KINGDOMOKING5927
02/08更新 500鑽
以上序號於02/10還生效

Q&A
Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

[center]地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

[size=6][b][orange]【滴答餅乾鐘樓】

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

FD List 餅餅Tier List:：

提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（update 2021/2/10 14:48)

刷配料去邊到刷好

餅餅花名整理：

甘草：甘地 甘草米

藥草：草藥 草地

鎮POST之寶，獨角獸鬆餅餅

餅餅GAG圖整合

主動技 60秒用一次

邊Q個1001又唔開POST

成日都有人卡係1000

係我秒開左
可能唔關佢事

Sorry 我怪錯好人

頭先睇住1000 唔敢回

新抽到瑪德蓮 用佢定繼續牛奶
本身係 黑巧,牛奶,咖啡,甘草,卡士達

石榴世一
棄吸血保平安

Same

留名

中伏

馬德鍾現版本meta唔會有上場機會

推圖可以用住牛奶先

你下隻應該要換隻藥草做補就得(暫時)

因為四日後大機率新餅餅

感謝巴打幫手
打算返屋先整，唔識用手機開post

新po LM

餅餅愛我

同你差唔多lv 卡係7-9

推咗朋友入坑 課咗$300都無 咖啡4星
同佢絕交 會唔會顯得我好小氣

跪求送禮勤

我課左1000都仲3星。。。

升得太多lv ，依家許願樹同火車長期交唔到貨

你推佢 定佢推你

我推 自作孽...

係咪今晚更新?

多過朋友玩都好事，睇開啲啦

又送10張pvp，打撚死人

幾萬戰外掛我屌你老母

比人打撚死

LM

Lm

話咁快又一POST

卡住左係1540度2日了
下面班友幾時先上到黎
咁搞法呢季上大師仲難過上季

新手
lm

我12萬幾戰力，次次renew一係要我打14萬以上，一係就得6、7萬
上季hea打都打到鑽石III，宜家努力打咗幾日都係水晶III

頂你個肺，得萬五戰力都叫我打

原來班10幾萬仲係1200分打滾

好吸引

依幾日好黑仔，打低自己戰力一兩萬嘅都會輸

有冇新餅 多啲資料
上次條YouTube片 都無咩details
想睇下 留石 定爆咖啡

部ipad可能只限台灣人限定

第一咁難做，做第2-9都好，有周邊野拎

已參加

第一我諗都係果d 3D/4D建築爭

Both

1000水晶，當人乞衣咩

周邊周邊 可能就係本圖集

1000水晶當然唔在乎啦
但周邊唔知咩黎
有可能畫冊，有可能公仔，有可能限定商品
咁緊係試下參加搏下啦

唔知點解set咗做public
都係個hashtag到搵唔到自己個post

有冇人用IPAD玩狂彈GAME?

送禮勤 3個位 id：iPhone100

我
常用電腦我用模擬器玩

但係我用IPHONE玩完全冇事

幾多戰力？

想問升城10係100定200萬

新手留名

Mo

200

唔該
雖然知係日經 但上網搵唔到資料

可能一早過哂冇人記低

棄晒驚了

死ser 1晚都3000石啦

無時間玩 賣Ac
8Lv城 7萬9戰力
TG:youarebitch

留返自己得閒玩

棄餅算，玩到悶

有冇巴絲有起 滴露摩天輪 同 圓滾滾扭蛋機？
抵唔抵起？易唔易拎超級稀有嘅碎片？

出新野未

用緊ipad pro冇事

送出去算啦

16萬

㩒活動同玩一陣都會彈

20$差唔多

清咗啲位 招返互送禮物好友

早一個月放都值啲錢嘅

diu 呀要五舊呢d
如果俾鑽要9650
有冇巴打起左左邊舊野?

其實放又放唔多
得閒入去禁下is ok

啲原材料好唔夠用
屋仔升8升9下下幾十舊
開始慢慢玩算

新手你好

都ok抵嘅，都試過中超級稀有，但機率我覺得唔高
我就好耐先中一次，但有啲人就連中幾次
真係答唔到你易唔易拎

早一個月果陣興牛奶、吸血鬼、藥草
佢3樣都冇，我諗早一個月都未必有人要

仲差50萬先升到城

轉國家石榴隊玩之後發覺咖啡成日比對面隻咖啡斷技
同陣容又好控隊又好 經常連續2次被斷而收皮 點搞

新po留名

有無話過幾時會update公會?

咁快12城

我決定開哂排隊位嘗試舒緩呢個問題

依加太多石榴隊 搞到心思思想吸血鬼換返石榴

快換
練多隻冇壞

招5位送禮勤
Id: He0ine

更新未，好悶

新手送個單抽係咪必中超級稀有？？

好似冇不過都應該係今個星期

甜辣餅係必中

應該係換走咖啡pool同時更新?

聽講星期四

兩隻都要升

其實當遲啲真係升到後期
應該就係要開始升星
變咗刷餅碎/課金世界...

咩時候用邊隻？

2次十抽咖啡pool隻彩都唔係咖啡
仲要係雪同甜辣呢d伏彩
哭能左

應該係轉泡芙pool加更新

我推圖用石榴 pvp 睇情況

泡芙唔係話公會 coins 抽咩

係喎自膠

始終都係up, 只中咖啡嘅機會多少少少少少少少少
試過60抽1隻紫都冇

有新code

KINGDOMNAMDOBLUE

正啊

長遠玩其實一定值得起
升到10lv，一日4塊碎

爆咖啡

泡芙勁?

500顆水晶
KINGDOMNAMDOBLUE

未見有能力資料睇

屌 點解我咁缺指南針
我有大把柱同磚

好人一生平安

應該個個都缺指南針

想問下大家倉庫開到幾多

唔勁都抽架啦

岩岩練好50LV咖啡
想問下其他餅升LV優先度
藥 > 黑朱 > 甘地 > 石榴/虎？

120舊指南針
同你換柱

朱>甘>石/藥

資源有限 原本想谷一隻 依加pvp見到成堆石榴唔敢打

我自己你石榴隊都唔敢打石榴打
但見到血鬼 有時同戰都輸
搞到好迷茫

竟然係咁

終於換到黑朱喇

same
不過都係諗住谷行石榴算

反而唔敢打虎女控隊
石榴隊 吸血鬼隊打低戰都容易勝

就算高4萬戰我都唔敢打
呢隊太多變數

PIN!!!!

KINGDOMNAMDOBLUE

pin-ed

成日話悶果D,咪得閒先上去收2野菜囉
俾你一個禮拜出一隻新野又點,你有糖升咩

其實前期開晒生產格、倉庫格
就可以慢慢農，反正角色越出越強
先開無壞

藥草40lv 5星先得2萬8戰2星吸血已經4萬幾，真係唔知佢同計戰力

支援 恢復型三圍低

超食電.....xs玩10分鐘冇左1x%電

間唔中會中到啲五星會有積分

題外話 糖佔倉庫位好on9 我想儲糖俾新角

17萬戰終於打到去藥草餅屑

133 暫時十城都夠用

又有資料下戴？

可唔可以分享下個組合
而家13差唔多14萬仲o係7-3....
第一wave就死左藥草

都係果個
黑朱 藥草 石榴 咖啡 甘草
手控開技

5星咖啡?

4星50lv

S10用家表示一日叉3次電已成常態

lm 卡住係普通8-30 & 黑暗6-28好幾日
只能夠等收糖升lv

慢慢玩 去得太快都係企喺度

Code邊到入？

第一頁有寫

幾時有公會玩

都係 依家每日目標就係刷一粒石榴石強娶返黎
差5粒 捱埋呢個星期就儲夠 希望到時夠打8-30

打8－30寶物用左彈弓未

智龍迷城？

大推藥草石榴

想問呢隻驚有冇保底?

10萬石保底

1抽8分
2000分保底
300石1抽
原來75000石

我石榴隊遇到同戰吸血鬼同低戰虎女都唔敢打 多數都輸

所以都唔知石榴隊克血鬼係咪淨係只限5星 / 高練度...
利申冇血鬼 冇得比較

同戰就會有變數
睇下邊隊陣營先散，
不過石榴隊一定要-cd甘草，
加防加強再減對面防，咖啡先出技差好遠

抽抽下身上越多滿碎餅餅,咁個保底要求就越來越低
好似咖啡咁,5星後再抽出一隻=800分

pickup期間唔會出現pickup餅碎

只有過期餅屑

彈射世界

都可以換其他架嘛

刷10場 1粒配料都冇

升11lv城要5日
on99

近排啲post又推慢返

12LV仲開心7日

草緊錢升

起之前你要諗諗
佢升12要起珠寶
整珠寶 要蜂蜜蛋糕 (牛油 蛋包飯)
除非你放棄左火車 如果唔係建議開地同整地標先

過兩日一出公會又會忽然勁多人

好得意

同咖啡咪一樣

同濃縮咖啡有咩分別？咁上出上位版？

同咖啡招技差唔多 又係吸人再炸

你得意d

留名睇完勝咖啡

gaypo

望落一撚樣改都唔改下 少癲喎 希望出到黎係有分別

兩隻都五星 吸血石榴都係收皮先

新國家隊
兩隻咖啡 吸血 石榴 黑豬

會唔會甘草收皮 兩隻咖啡炸到仆街

勇餅 虎女 秒隊新境界

一模一樣想點樣

控隊真心屈咗喎
後期玩唔起都係因為秒唔到
依家兩隻咖啡點輸

識D野CHING

新餅同咖啡一樣，再抽會唔會好on9

甘草有兵仔又全部加防
應該唔會收皮
同樣招式，但威力高好多嘅話，咁應該係咖啡收皮多

屌黎緊meta係咪玩鬥快秒對方

講緊控隊，本身打咖啡輸出一隻

而家暈完兩隻炸應該更加屈

冇諗岩營運會出隻一樣 好on9

勇 黑 雙炸 老虎 打毛

真，兩隻炸，真係打毛

可能就係逼人用新寶物頂第一下

低戰就屈
去到啲高戰成隊50lv5星果啲，控隊打唔入

兩隻可能唔同講法，等課長測試

抽就抽硬

有幾多人成隊5星呀 企到喺大師當贏咗架啦

btw 望真啲拿鐵好似得最尾嗰下炸開1段傷

台仔話解包係有沉默效果

又要抽新餅

咁我又講得誇張左嘅
成隊5星係離譜左啲
講成隊50lv3星應該合理啲

全-cd 好似好勁

禾婆

似係先沉默最後炸開1段傷吸怪好似未去到咖啡咁吸得？

感覺會換走石榴/血鬼

換走甘草

雙打手屌穿對面

你中先講

中就中到既 睇下五唔五星到姐

應該血鬼

咒你中唔到

其實抽嘢有無保底

甘草有加防buff 應該暫時換唔走住？

咁石榴加攻喎
一係藥草走

無甘草=無咗防buff+小怪做前排
成隊嘢應該脆過脆皮腸

同埋本身黑朱 咖啡 甘草 藥草算係鐵腳
要走就只能最後個位走

儲咗8萬石同60幾抽券終於有用

無，保底就係點數換

如果唔中 你會點

咖啡pool仲抽唔抽好
差7碎3星

7碎 pvp商店慢慢mon啦

認命

大家忘記左樣野
就係仲有另外2隻新餅
到時可能3隻都換入哂而家嘅陣容

終於等到 儲咗十萬鑽 5星嘅節奏

嗚呀 好正要課了
不過聽韓文出晒戲

天真

非極都有3星

5星真係貪心左

你4gaylo

你就4gaylo 你鍾意畀黑朱古力屌屎眼

唔貪點得世間財

以歐皇標準 四百抽內都應該夠五星

....我記得你就係上次好串嘅個位巴打
祝你出狼人粉雪

要課了
雙炸+隻暈/勇者
pvp 一堆一式一樣

留碎留糖先

閘住反彈無回頭

祝各位次次十抽都見到巫婆心心眼

歐皇標準 零課5星咖啡

希望公會會送多啲鑽

你100抽都見唔到巫婆發妏！

0課 差22舊靈魂石5星

然後新寶物稀有免控10秒

出現了

多謝巴打不斷

啲信心翻曬嚟

我800抽隻咖啡仲差1碎先5星
十萬鑽抽到5星真係歐皇

補圖, 真0課, 其他超稀有最盡一星

課左500都只有4星40石

唔好鬥喇 我900抽先五星

其實我都係9up吓 這些機會

依度係連登

點解你咁黑

700抽 差42碎 睇下挑唔挑戰到你

有冇巴絲試過
點解升唔到lv

唔通真係要練控隊

重開呀 隻game成日都係咁

搭埋咖啡一齊吸,DLLM玩撚牙
利申寶寶係練左50LV吸血鬼既傻閪

甘地同藥草停係49算了
留定糖升新野

幾時出新餅?

應該禮拜4

差11碎三星 唔抽

邊有咁多位留糖

有排等

留D高LVD既糖咪得

巴打係驚手氣差定覺得夠皮唔升

用勇敢隊真係多咗防守成功

驚手氣差 課左金兩個pass加兩個必中都得兩星

講出黎都覺得唔好意思

咩排位

升爆曬個倉先啦 ching

勇敢+黑朱+咖啡+拿鐵+虎妹
下WEEK應該全部都係呢個組合

招送禮勤

虎妹未必

可能會加炸彈人

7lv右角 定2lv樹枝好用

角，加防

樹枝60秒先1次，不了

鑽3咋

地標起哂？巴打十二城？

用得勇敢就要用虎妹

卡7-12 條鼻涕蟲勁到

抽左500幾抽都係兩星

控場流表示

虎女+latte黑肉流

如果公會有交易系統就好

用30fps

巳經係30fps

新手玩左無耐 想問下推圖同pvp點組好

1x%, S10 可以玩一個鐘頭

暫時 妖狐甘草咖啡吸血氣泡

推圖嘅話吸血可能可以換卡士達
但始終卡士達係稀有過渡用 唔好放太多資源落去
妖狐現階段都係過渡用 但因為佢任務 你就算投資落去其實都冇壞 反正前期經驗唔太難升

收到

單抽中拿鐵
爽到

出咗喇？

我打定出黎copy到時做海豹
Sorry

終於開始上12城

識唔識跳起先,唔識唔抽架

悶la

哈哈原來係咁祝大家都歐！

有新pool?

應該依幾日 咖啡完左就有 準備好5星未

撻批餅碎
-10位送禮好友

試放ac $100-200
仲有個幾星期月卡未拎
城8無多餘建築/升級
有意tg jnnsnow

升定啲加攻配料比latte

會戰人才

新手想問下點數商店D分會唔會carry去下個pool?

想睇下配料副屬

點堆到7萬幾

得我有問題？

配料+12 50LV技差唔多

副屬刷到加攻？

我都入唔到 一入就彈

岩岩先收完野 入到wo

會

我兩日入唔到了唔知乜事

兩日你都接受到？ 有冇試吓重down

我都係兩日入唔到，但係見到你哋仲玩緊，所以上嚟問吓。有冇人知咩事。

我自己咖啡49LV 4星 技47LV
配料+12 其中有兩粒係有加攻
都接近7萬戰
血鬼3圍唔會差過咖啡 所以差唔多架喇
愈後每1lv嘅加成都愈多

岩岩reboot 左部機入得番
懷疑個game 燒ram 左搞到一入就彈

下

ip7plus不過今次先係咁以為個game 壞

咖啡先係最強

升到8萬打控隊都係要輸

if you cant beat them join them

我反而驚石榴隊多啲 巴打未升滿體力地標？

有無巴打上咗9萬戰力

地標而家升滿左攻擊同減傷
下個應該係爆擊定體力定防.

why not both

有無咁撚bug。打主線。黑朱個關打完。無反應

其實hard關卡有冇機會打多過一塊碎片

就黎比依堆垃圾整到爆倉

最多一場一碎

嘩, 開到147
i know that feel bro

掛住玩其他驚懶左

未升滿呀
宜家自己用緊朱啡甘地榴
打親控隊都輸

買左pass之後俾石買懸賞次數
係咪都係300石3次？ 定300石5次 或者幾多石5次咁？
有冇ching試過

3次

得3次冇5次的

Thanks

試過一次三場三碎

開到161是常識吧

對手戰力太低會被打和

會咁既咩
早排打幾場3/4萬戰都冇打和

呢隊正撚到

用咗呢隊之後勝率大好多

咩牌

唔明

咩牌位

block得

控隊係咪好靠咖啡高唔高星

無石抽角了

我玩一個月
粒battery health 由98%跌到得85%

18萬戰卡7-8

新手得隻咖啡冇石了

我17萬戰，三星49lv咖啡都auto三星過到藥草關

控場得一個問題
就係如果對面全隊超過48lv就會唔夠輸出秒唔到反而俾人磨返死

越彈越勁

究竟latte 同濃縮招技有咩分別

辛苦整左2舊牛油 又即刻交出去

所以game 巳del

較咗30fps 其實唔太食電
battery health 都無咩變

據聞有沉默跟住全體攻

終於到咗乜極光素材嘅階段
隻game 變得超養生

蜂蜜蛋糕今日出左6舊

想試下玩控隊，但咖啡得2星，得唔得

求送禮勤
TYNPL1810

沉默
要谷盡cd玩先手

lv重要過星

求送禮勤
清完堆無送禮又無online有11個位
GGZRZ3891

BTW招一名Frd子
id 港式奶茶

3：餅亁都去上班了，設計後的王國結果都沒有餅亁在散步，好空虛。
真

幾時出新角？

餅餅們表示 : 係你地班無良僱主逼我地24小時唔休息

岩岩先禁完上 11城追進度

破產巴唔係賣咗號咩
原來仲有玩

我就係10升11城等到第4日，開空地都要開成日
然後3種極光料終於有十位數

我得磚頭多 其餘兩樣都係個位數

ADDED

缺指南針可以考慮升包鋪Lv 2同Lv 3同果jam Lv 3
唔算卡素材，但可以減少火車出垃圾磚嘅機率

多士added

幾時先有更新公告呀
忍唔住了

-2 fd

WWVZQ8356

買返個黎玩

任抽嫁喎

珍
s爸爸就係禾既榜樣

本身儲左就黎300罐奶,整馬芬整到得返90

60fps keep 住 100% health

今日抽到黑巧 繼續用妖狐定轉黑巧好

啱啱先起好間廠 火車已經要貨

之前用60fps 部機會好熱 巴打唔好任性

你就任屌

就黎夠錢,但唔是幾想上12

黑珠勁好多

推post等新餅

海豹ready

希望可以做到一隻5星既海豹

而家 我用緊 牛奶 咖啡 甘草 石榴 藥草
寶物得藍色 我係唔係應該要抽隻黑朱黎用好啲
得20000石 抽唔抽寶物好

抽30%寶物
如果唔急可以等之後幾日更新 (可能)有新寶? 可以一齊抽埋

咁我等幾日先啦 唔該晒

唔寫包單架
就算出可能件寶都冇用

反正都要抽latte

果jam 升左 依加搞埋包鋪先 唔該巴打

亮晶晶玻璃片得面包店4lv個舊甜圈要
但係舊甜圈出磚 係咪即係叫我堆玻璃片直接賣左佢

想加6位朋友 日日送禮of course
XGSDZ8110

留黎交火車出指南針

望一望活動日程 本身星期二三有許願樹 click入去變咗火車

就係唔想留 而家已經80幾舊 唔想開倉位

有新寶中30攻既機率咪低左

新寶有用既話咪當抽埋

整體個pvp分升得咁慢,呢季都唔知捱唔捱到上去大師

你都上唔到 呢度90%人可以收皮

多左好x多30萬
唔課星星糖真係爭咁幾皮

你唔洗課啦 你都唔會中新角

玩左幾日既新手，希望可以加個好友，每日會送禮物

HFJBH5010

每日送

獎品定懲罰

寶大帥點會上唔到

6 個位
YRJQZ2109

好易

你幾分鳥?

i mean舊番梘

加jor

0

唔知聽日係咪一完咖啡就出latte呢

好唔想俾5000石開埋果10幾個位
但又就黎爆倉

same幾時可以改下佢啲料單格上限

公告都無

就係 官方就咁放條片又唔講幾時

要唔要抽埋咖啡好呢 得3星

我想儲糖等新角,結果無位

3星上5星既話,起碼要預8萬石先搞得掂..

真 宜家專揀d控隊黎打

唔使啦 除非你課長

0課玩家 得2萬石係身

升落就知LV>星數
如果你好鐘意同冇乜其他角色可以抽既
但係聽晚完pool

咁應該聽日都無
妖狐個活動好似仲有2日

20萬以下控隊可以咁玩
我見到依家好多25萬既控隊,連隻勇敢都升到45up好可怕

真 打咗隊27萬 差d輸

泡菜驚固定星期四更新即係星期三晚11點就有得玩

黑巧for sure 妖狐啲活動你做到就做左先 有啲就咁係起裝飾物 有得抽福袋

瘋狂許願

u爬快d oj?
你唔快d上去禾爬唔郁

今日啱啱起好間廠 連續兩架車都要兩舊馬芬
卡到依加都未瞓得

真 打得太快又俾人打番落黎...

放$50 都無人要就送比巴打

安慰自己起碼唔係3架都要

今晚是咪有新餅餅抽

應該係 接咖啡

0公告，妖狐都有個活動表俾你發掘下
呢次真係時間又無，預告又無

得兩星49lv咖啡應唔應該轉控隊

會好痛苦 2星好難以弱打強

唔夠力轉控隊都無意義

掛住養緊娘放棄左d餅餅

有女冇餅

唯有期望下係聽日凌晨5點更

垃圾啤酒廠一開就3部車都係啤酒
淨係依度已經要等半日先出到6杯
痴撚線

留黎自用算啦巴打 得閒拎石抽下都好

正常你要等出哂車先㩒個tick咁會卡少好多

卡車就搵住錢先啦

依家隻咖啡3星40碎 仲有4萬7石
應該追埋佢定係等新角好

追 機率高9倍喎

追
有新餅再課

仲有幾個位

離開左一排，冇乜GAME玩又返黎肝餅餅
發現更新完可以一次過收集D素材，好佛心呀!!!!

我4星10幾碎 有石但都唔捨得追

幾時改下許願樹比既錢
D餅貪心到 整4-5粒鐘 得萬幾蚊

啲水晶優惠包就快到期
你哋買哂未

$148 包包你地會唔會買埋?

因緣係所有餅都有加成定淨係嗰幾隻

58就買曬
148都係抽重複20碎就無買了

所有

好

營運有聽人講

唔好

爬分未

58仲有一包未買
不過佢今日送狼人齊晒角可以慳番

必中包就值得課嘅 $58

仲有21日 有排啦

齊角我就卻步左
諗緊課唔課118月卡

58換20碎我覺得OK
148就不了,貴左D

大帥榜見U唔到好唔C伏

快啦

招送禮勤
id：新澤西唯一餅家
每日都會送禮

今晚隻game 好bug
許願樹 交完貨又要我等兩分幾鐘
啲時間又唔啱

重on一次就得

上星期當算講左

好似唔會match到你

搶先申請要3月10日22:59之前開公會
咁公會係今晚開放定下星期先開呢

我match 到你就屌打你啦

今晚掛 俾一個星期你開你搶到個名 合理呀

如果逢星期四更新今日唔更點樣喺下星期四前開公會

抽唔中

ching 已 add

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今晚準時11點 大爆抽

玩左成個月先中

足足一個月!!!!!
第434抽
我終於得咗啦

434.. 恭喜曬

冇20萬戰係咪唔使過暗7-23

18萬 3星過7-24

巴打有冇隊參考 我吸血鬼40lv 用咗又好似補唔切

恭喜
係咪神器卷出奇蹟

16.5萬過7-24

官咖好似有講
但無會員入唔到去睇

咩隊 我已經手動

黑朱/啡/草/甘/石榴

準備升牛奶2LV
儲到5X 諗住到70就升

我過百都未敢升，20個鐘冇牛奶出

我用石榴隊 寶物無特別 都係秘笈cd防

我100就升左 我儲左60奶油 60LATTE 先敢升
依家進度良好 仲有幾個鐘完

無限番梘列車

未敢升牛油

S 爸爸開公會可唔可以收留我

甘草cd定係體力 ？

cd 黑朱傷抗

11點出新嘢定11點更新

一樣 唯有升下Lv先

我都想知

冇公告 淨係咖啡pool完

最後機會買埋9999鑽包

想入坑 但部玩到首抽就好熱 有冇人都係咁

利伸: 用緊iphone x

官方花式派石 更新變緊急維護 聽朝先有得玩

有無較30fps

較左 但都熱

終於恭喜恭喜

咁咪又多5000

12promax冇事

我用xs都好熱

求收留

唔夠木用

xr 30fps 唔熱

係
不能強求

我先得10舊牛油 同20杯啡
我仲有馬糞我都係儲多小小先升

唔知寶大帥會否嫌棄你

寶大帥

又派PVP卷啦 又俾人打了

又俾s爸爸嫌棄

唔拎住,等d人用到差唔多先報牛

打輸比低自己4萬戰嘅石榴同隊
佢隻咖啡瘋狂斷我技 我隻咖啡一招技都無出過

成日

Cut得第一次就有第二次 試過幾次都係咁收皮

Xsmax 30fps唔熱
好耐無update過iOS

會唔會今晚就有得抽新餅

今晚更新就正
但又唔似係...

臭狐任聽朝6點完 咖啡up就今晚完
希望係今晚啦

公會係咪今晚出

無講

你諗太多，仲有個普通pool頂住先

想買12000石包

險勝湯巴

想問下決定有邊個開公會未
可唔可以留個位收留小狗

清咗啲位 求互送禮
ID

湯巴都打好冇餅性

有新G料

咩g料

想請問點數應該換牛奶(11/20) 定甘草 (5/20) 靈魂好
本身坦得瑪德蓮 陣容有咖啡 黑珠(9/20) 藥草

剛剛開game有data下載

I’m ready

來了來了

原預計3/3(三) 22:59結束販售的7款禮包將延長販售時間。
內容請參考如下：
📌 販售日期
- 延長至3/5(五) 22:59止
📌 延長販售禮包
- 妖狐餅乾登場紀念-超級稀有餅乾扭蛋禮包 VOL.1
- 妖狐餅乾登場紀念-超級稀有餅乾扭蛋禮包 VOL.2
- 妖狐餅乾的靈狐鞦韆禮包
- 濃縮咖啡餅乾的咖啡研究室禮包
- 氣泡飲餅乾的豪華果汁吧禮包
- 妖狐登場紀念-水晶9999禮包
- 上市紀念水晶大禮包
📌 特別餅乾扭蛋將延長至
- 3/6（六）上午04:59（台灣時間）

屌又延
係咪垃圾

寧願佢臨時維護有得送石都好過延長

仲以為有更新係有新餅....

…我已經疊埋心水唔撚抽等新pool
淨低果50幾碎上5星咖啡等用分換算

咖啡抽多兩日對營運有咩好處
諗唔明

延長係咪今晚唔會有新餅同公會

新g料就係叫你班柒頭訓多陣

屌 唔撚係下

屌咩延到星期六

餅餅page第一個有人比嬲嬲reaction嘅post

黑朱明明就係坦 換甘草啦

新角已經出得夠慢,仲拖多你幾日
笑死jor

仲以為係前排攻手
係咪牛奶後期唔太需要?
咁我拎哂d點數去換甘草先

咁期待更新居然延多兩日

話說抽妖狐福袋活動仲有6個鐘，但係妖狐$163pack仲有2日
即係6個鐘後買pack冇得抽福袋？

係 甘草重要啲

唔該巴打

佢禮拜六新餅都唔出應該會俾人屌死

都好，可以早d訓唔使等到十一點以為有新餅抽

褲都除埋 跟住官方同大家講無野出
成班人唔嬲就假啦

賠返二千石差唔多啦

真

餓咗好撚耐

仲要乜嘢公吿都冇話出新餅

仲未出新野 係咪痴線架

第一次見到咁唔想賺錢既營運

係咪咖啡跑唔夠數要ot

個個都5星仲唔夠數呀

咖啡已經5星 下隻升咩餅餅好？ 換咩碎先

新嗰隻

YRJQZ2109
兩個位

見到隻咖啡真係延期個FEEL好空虛

之前佢緊急維修仲係度宣傳ps5個時都好多人俾嬲嬲（包括我

我都等緊 以為今日出架嘛

同咖啡既技好似差唔多喎

兩隻會唔會重疊左

好充實

個倉

重疊咪啱
兩隻咖啡轉對家入黑洞都得

出公告前我都係咁 出公告後我拎咗去餵黑朱

大佬 我已經準備好改湯丸字頭了

抽得一隻國家隊咁大把 唯有爆石Strong hold

屌佢老味
到期先同人講延期
正仆街黎

有啲嬲嬲地想抽埋隻咖啡五星

等 寂寞到夜深

抽未

一齊

你大我牙jpg.
利申得兩星

Added

想打劫你個倉

但打完都無位放

拿拿聲升曬隊pvp隊實在d

想咪一交完變左咁係咪中bug定改左？

抽啦,唔抽點打p

重登,成日都係咁bugbug地

if重登完冇用down聲
到時就做定task準備維修派石

我準備左成個星期想課金
而家又延遲
唔想課了

招送禮勤 4個位
iPhone100

親愛的玩家您好

非常抱歉讓期待更新的玩家們久等了，
相關活動變更與即將推出的更新內容請參考以下說明：

[活動]
因妖狐餅乾禮包販售時間延長，故相關活動順延如下：
- 順延活動：妖狐餅乾的福袋抽抽樂、春節任務福袋
- 時間：延長至3月6日（六）04:59止

[更新說明]
相信許多玩家從原本的禮包販售截止日期已經推測出下次的更新時間，但為了準備更完善的內容獻給玩家，原本預計於3月4日的更新將延後至3月6日。

為了避免日期多次更動造成玩家困擾，開發團隊決定在確認日程後發布此公告，因此讓許多玩家久候，非常抱歉。

我們預計於3月6日（六）05:00開始更新維護，約於3月4日（四）晚間19:00預告更詳細的更新內容。

此外，原本預計於更新時推出的部分活動在3/3（三）23:00提前露出，因此玩家無法正常進行此類活動，造成遊戲中的不便，深感抱歉。
重啟遊戲後，提前露出的活動將不再顯示在活動清單中，待下次更新後即可正常進行。

針對禮包及活動突如其來的延長，且相關公告準備不足的情況，再次向所有玩家致上深深的歉意。
遊戲團隊將努力提供更快速且準確的消息，營造更優質的遊戲環境。

謝謝

——————

做送禮勤，廿幾個位
Ngodllm

都叫有誠意
但更新真係準時少少啦
一個活動都已經hea咗我哋半個月

個福袋最on9係做晒任就停手，要課金先有得抽，參與度低到仆街
如果有每日任務做齊可以每1－2日抽一次福袋都好呀 反正隻狐都唔勁

開始對餅餅失望

我都開始熱情不再了
如果再延遲/更新完唔好玩真係好大機會棄

真 我而家都冇乜熱情了
我睇埋個公會戰係點先
如果唔好玩，我應該都會棄

呢次延期真係玩殘自己
原本無更新通告都無已經覺得
全部玩家都期待緊今日更新出新餅
咁樣出黎同大家講延期真係wtf
真係撚狗咁撚

又清咗幾個入驚唔送嘢嘅人
加好友︰野比大熊貓

本身新餅已經出得慢
仲要好似唔休做咁hea住出
玩家太多賺夠數所以趕下客走？

我覺得本身係有更新
但測試緊既時候又搵到BUG

我愛餅餅

XLNWL5944

剛入坑,求好友

睇見Facebook班on9台仔護航就笑9死
其實係唔撚係官方d分身黎
夠膽死話postpone兩日可以俾大家儲下石儲下糖
屌咁不如延一個月啦，仲多石多糖啊

岩岩好，下星期開始無得work from home，順便棄驚

一次刪左10個唔送禮既仆街仔

10個fd 位 每日送禮物

ID: 湊鮑魚

我要咖啡

由肝驚變養生驚 我個肝有啲唔慣

嘩

D台仔係好撚on9
根本個問題係一早可以公佈既野
拖到最後先黎公佈

巧勁

諗緊儲糖等新餅定係繼續平均升國家隊

佢唔賠償既話我會對隻驚有d心淡

馬娘幫到你 更肝

抽唔中冇得升

好玩？睇唔明日文
玩育成驚好似差啲嘢咁

是但啦大家都棄棄地

DLLM俾外掛打走左我6分

有on9嘅支持者先會有一個on9嘅官方

台灣不嬲咁ON9
佢地食慣屎
舊時台服D ONLINE GAME日日餵屎俾佢地食,對佢地好少少就好佛好佛

官方喺補償方便係ok
但係回應玩家期望真係0分
d野出得鬼死咁慢，冷卻玩家熱情，淨係搞埋d 19唱主題曲活動，jm9

慢吞吞唔休做咁
對餅餅既愛仲未消失既,不過再係咁真係遲早都會玩悶

玩到卡住唔夠錢上城10 開始無咩心機玩
日日入去開心農場好悶

冇人同你講要喺八城嘅時候一口氣儲錢沖上10?

諗住改左整野d材料會易上d
城8都開始悶 忍唔住上左城9

12城都上左了 養生到錢都唔儲

12要幾多錢？我儲左500萬了

就係500萬

我本身諗住所有小屋上9 同地標上10先準備城上11

但發覺唔夠柱用莫非要起蛋包飯

但要12隻32LV
我得7隻
唔想浪費糖升班垃圾

防料刷極都冇高%傷抗 攰

延期 咁補償派石未呀

佢再唔出一鍵送禮,都就黎懶得為每日果幾千蚊走去送

試下勤力少少

見到U鑽1了

新手 想問首抽link講個隻講個隻牛奶坦克 係唔係瑪德蓮餅乾？

首抽左 濃縮咖啡 薄荷巧克力無坦補是唔是麵照開局

Thanks

唔係 牛奶叫牛奶餅乾
唔建議 最好 黑朱/甘草 /藥草 3中2 當然中牛奶都可以既

傷害低抗料個副屬重高過主屬係乜玩法

送禮係一份心意

證明自己唔係弱智仔幾個制都唔識撳 有一鍵就冇意思啦

無一鍵都okay，我都係見有回禮我先送，但最好有刪好友功能喺送禮果頁，而家要記住個名去fd list度delete

lag住機咁撳30次令人煩躁

諗起有個巴打餅名叫弱智仔
次次收到佢禮都叫“收到弱智仔的來信”

巴打改左名做智弱仔

定本身都係叫智弱仔

好心d火車整做唔裝滿都出得車啦 成日棉花換番梘 on撚9

我覺得可以整做上住貨先
次次都要齊數先上得車
一個唔覺意去左許願或者禁左落第度整左野又卡

我依家直頭唔撚理火車
靜係做許願

唔夠柱同指南針
火車仲會出寶物券

永遠都唔夠指南針
佛系做任先啦

佢火車返黎果d都係垃圾
極光料又唔掉得
焗9住你開位 賤到仆街

唔裝滿點出車？

本身滿心期待今日出新餅
點知就延兩日
就好似你打飛機就射出嚟，之後有人撳住你唔畀你射
叫你等兩日先再射出嚟咁
谷鳩住度氣

射住其他驚先

h
睇住廣告先啦

成百舊磚 得幾舊柱同指南針好痛苦

Hi

傷身

依家開要4000石諗緊開唔開

咪撚開呀 中伏架

點解
但要留啲經畀新餅真係無撚晒位

掉撚晒d初級野

我都係咁

盡量升d建築物lv 特別係佔你最多果兩款極光料 盡快用晒佢

我開咗，頂唔順
反正拎去抽都係倒落海

開左5000都唔夠用

開倉都可以Max真係唔知應該讚佢定彈佢
唯有控料keep住40+就算

刷新完5個陣容都咁奇怪
有d似AI

鑽3堆戰力仲咁高

好多都打左上去啦 早兩日屎忽痕打左上鑽2
已經800名 守左兩日先1300 可以打上去
戰力由29萬到依家22

依堆已經好低，17~20萬都唔少

點解可以5星到啲無UP

派完2000石又射哂落海

我就嚟上鑽三，最驚消化唔切啲卷

7點出公告?

而家無咩野做到
主線唔夠打 淨係收糖等升LV

可以課金

開新野整 雖然一整要幾粒鐘反而變左唔卡
不過今日開捕夢網 頭2車翻黎就要

你唔係覺得佢會準時呀

出公告都要遲

又話7點出

韓果邊好似出左 今次係FB廢

親愛的玩家您好

王國居民期待已久的更新即將登場，遊戲更新之前在此預先公告，
還請玩家參考下列內容：

■ 公會
- 公會系統(Beta)登場
· 新增公會搜尋、公會創立、公會邀請等功能。
· 升級公會等級可賦予公會效果，如：攻擊力、防禦力、體力提升增益效果。
· 新增公會扭蛋。
· 新增公會討伐戰(一天可參加3次)。
※透過擊敗紅絲絨蛋糕龍來獲得獎勵、提升公會排名。

■ 新餅乾
- 拿鐵餅乾(超級稀有)登場
· 運用沉默減益效果的魔法型餅乾。
· 就像苦澀的咖啡配上香甜牛奶般溫柔可人的拿鐵餅乾。
· 使用「大杯熱拿鐵」技能。

- 奶油泡芙餅乾(超級稀有)登場
· 滿滿的鮮奶油內餡，卻甜而不膩的支援型餅乾。
· 使用強大的「阿咯哈呣啦轟」範圍攻擊技能，並恢復我方體力。
· 該餅乾可透過公會扭蛋獲得，不出現於特別/高級扭蛋。

■ 新道具
- 新增寶物「書店街貓頭鷹的單片眼鏡」
· 書店街貓頭鷹的單片眼鏡每隔一段時間可摒除我方減益效果，並恢復體力。
· 書店街貓頭鷹的單片眼鏡可透過公會扭蛋獲得，不出現於寶物扭蛋。

■ 新禮包
- [拿鐵餅乾登場紀念] 超級稀有餅乾扭蛋禮包 VOL1
- [拿鐵餅乾登場紀念] 超級稀有餅乾扭蛋禮包 VOL2
- [限時特賣] 拿鐵餅乾首次獲得紀念禮包 / 首次升階紀念禮包
- [限時特賣] 奶油泡芙餅乾首次獲得紀念禮包 / 首次升階紀念禮包
- [基本禮包] 拿鐵餅乾的拿鐵工作坊禮包
- [基本禮包] 奶油泡芙餅乾的奶油泡芙閣樓禮包
- [基本禮包] 薑餅人王國基本綜合禮包
- [公會更新紀念] 水晶大禮包

■ 新活動
活動時間與詳細內容於更新時公開。
- 希望之火蒐集活動
- 不滅的傳說烽火活動
- 帕菲迪亞學院大挑戰
- 公會系統登場簽到活動

■ 調整＆改善
- 新增點擊生產建築物的震動設定(On/Off)功能。
- 部分活動中新增可直接前往的功能。
- 變更倉庫道具販賣的條件：通過1-13 → 建造木匠小屋
- 在建築物生產道具畫面中左右移動時，可直接移動至相關生產建築物。
- 區分好友傳送的訊息通知與送禮通知。
- 好友名單中新增親密度排序功能。
- 點數商店中所輪流登場的超級稀有靈魂石改為全數登場。
· 因此點數商店每週四不再進行更新。
· 超級扭蛋中登場的餅乾靈魂石在超級扭蛋時間結束後，預計於未來一個月後的更新中加入。
· 如上所述，先前特別扭蛋中登場的濃縮咖啡餅乾靈魂石在超級扭蛋結束後，預計於未來一個月後的更新中加入。
· 公會扭蛋專屬餅乾＆靈魂石則不列入點數商店。
- 特別/高級餅乾扭蛋100次扭蛋中保證出現1種超級稀有餅乾。
- 特別/高級餅乾扭蛋10次扭蛋中保證出現1種稀有餅乾。
*針對10次扭蛋中保證出現1種稀有餅乾說明不足的部分，我們將準備相關補償，更新後屆時另行公告。
- 新增扭蛋紀錄 (可查看至最近30筆紀錄)。
- 扭蛋紀錄以時間排序，因此10次扭蛋中先顯示餅乾登場的部分也有所更動(按抽取順序排列)。
- 倉庫擴充等級上限提升：Lv.10 → Lv.15。
- 增加倉庫道具重複數量，提升倉庫保管效率。
- 「特別餅乾扭蛋禮包」調整為「高級餅乾扭蛋禮包」
- 「限時特賣」妖狐餅乾首次獲得紀念 / 首次升級紀念禮包中的[魅惑福袋]變更為[體力果凍]。
· 首次獲得紀念禮包：魅惑福袋79個 → 體力果凍50個
· 首次升級紀念禮包：魅惑福袋149個 → 體力果凍90個
- 餅乾城堡達到等級10時可額外建造牛奶井。

■ Bug修復
- 修正DevPlay帳號資訊視窗中，王國名稱顯示為MID的問題。
- 修正在特定情況下，嘗試進行友誼戰時卻出現競技場對手之問題。
- 改善遊戲在特定情況下閃退的問題。
- 修正已在時間限制內過關，卻無法完成相關活動的問題。
- 修正擊退BOSS後出現的動畫造成通關時間增加的問題。
- 修正6-28關卡擊退BOSS「白糖天鵝」後，「痛苦的轉移」效果仍套用在餅乾身上的問題。
- 修正「攻擊力減少」效果顯示為「傷害抵抗」的問題。
- 修正競技場戰鬥準備畫面中，對手前、中、後排配置顯示異常的問題。
- 修正使用自動戰鬥時，進入錢幣區域中寶物仍發動效果的問題。
- 修正部分裝置解析度異常之問題。
- 修正競技場賽季2獎勵圖片顯示為賽季1獎勵的問題。
- 修正部分語言顯示為韓語的問題。
- 修正懸賞通緝「極硬黑糖泥人Lv.5」有時無法正常通關的問題。
- 修正Every Cookie花園別墅的增益效果皆顯示為「經驗星星糖Lv.2x1」的問題。
- 修正戰鬥準備畫面中部分BOSS能力值顯示異常的問題。
- 修正已達到條件的情況下仍無法立刻建造部分建築物的問題。
- 修正在特定情況下，未顯示建築物升等標示的問題。
- 修正立刻完成部分生產品時，看不到生產品的問題。
- 修正王國競技場的隊伍體力計量條，使顯示更準確。
- 修正一般模式的BOSS戰鬥力與暗黑模式的BOSS戰鬥力顯示為相同的問題。
- 修正收取星星糖時，看似能從正在升級的餅乾屋獲得星星糖的問題。
- 修正預約某餅乾的技能後，但該餅乾無法戰鬥時，無法使用其他餅乾技能的問題。
- 修正使用「白糖天鵝的閃亮羽毛」復活且通過關卡時，餅乾被判定為倒下的問題。
- 修正擴張特定領土後，無法建造建築物的問題。

■ 平衡調整
- 黑麥餅乾的說明與效果變更如下：
修改前：不想被擊垮，那就先出擊吧！快槍掃射原體力最低的敵人，造成多次嚴重的單一傷害。激動之餘，一段時間內攻擊速度會大幅提升。
修改後：不想被擊垮，那就先出擊吧！快槍掃射原體力最低的敵人(召喚獸除外)，造成多次嚴重的單一傷害。激動之餘，一段時間內攻擊速度會大幅提升。

咁...即係幾時更?

lm入湯丸個會

在建築物生產道具畫面中左右移動時，可直接移動至相關生產建築物
<-呢個正

牛奶井

6號

幾多戰力?
幾時棄?

· 新增公會討伐戰(一天可參加3次)。

出保底應該要啦

想入公會

招10個frd

成隊49+50都過唔到7-29
會唔會太難打

可以建多一個奶先正常架嘛

其實又好難3萬石一隻都無既...

想入了

叫做好過無啦 有時黑起上黎...

10連保一隻稀有就好好多喇,因緣升得易好多
儲里數都儲快左

公會系統

冇提到極光廢料咁應該係加堆疊上限啦

額外建造牛奶井

好似16萬
你棄完到我棄

應該要啦

湯巴開會仲係唔係跟之前個list加人

最後變咗鬥快

成咋cdrom

咁入唔到啦

個公會戰好似同公連個戰隊戰模式幾似

真係有聆聽玩家意見

仲有無玩都唔知

一日三次點似法

就算入唔到都係等一陣姐 隔幾日又棄一個

公連一日3刀嘛

set高戰力包入到

未夠20萬呀我

幾多 set你做低標

14萬收唔收

19萬 控隊

咁就仆街鳥

長唔長玩
唔想收咗過幾日又棄

都好高下

好友list 隔幾日就del一個巴打 加韓仔仲持久

但一定要抽中咖啡 得返唔係好多日 另外就係抽完其實可以留石 因為星期六改完版之後會有保底

長呀 就係長玩先想係度搵公會入
(利申：pad玩左9年 公連玩左2年都仲玩緊)

我搭單講 長玩十六萬戰 不過有位再加啦

聽講8-30 加攻要12lv

真 韓仔有個入坑到而家日日送

9年
巴打留ID
6號一開希望可以即刻加滿人一齊打會戰抽泡芙

位就實有嘅
30個位仲要長玩 邊有咁易加得晒
巴打留一留ID

湯巴23萬得唔得

韓仔好撚長情

貓巴留ID

你以為會6號準時開ser咁順攤？

23戰大佬
歡迎歡迎 留ID

我信

貓奴薑餅社

有勞湯巴

另求長玩互送好友 而家每幾日要del一次人好麻煩

湯巴我id叫 林盛斌

今日肝爆，唔卡8本了

求公會
19萬戰
Aloria

20萬戰
Karxten

點解可以有咁多錢

11城 長期得50萬

卡左8本好耐，唔敢上去儲下儲下咪多

以為你棄左
12城連6位數都冇

升啦

點會 做下cdrom咋鑽2緊

好癲

11城,儲左就黎6百萬了

8萬有點低
可能要睇下到時開咗會戰睇下戰力影響大唔大先

del我未

其實你咁樣好蝕,每日少11城12間屋仔既經

趁聽日維護要升下城了

今晚del

巴打你都幾痴線

餅會LIST 到時會根據戰力優先加

准備一炮過衝10

好易儲,無限交莓+餅乾粉整既野,條生產線LOOT住咁整
提燈,面包,派,糖果花幸福花係咁賣,一日至少一百萬

點解變左紅色

其實我覺得咖啡唔高傷

冇得edit 既
20萬, 自由巴, 留一個

on九

我驚一炮畀人DEL咗 留戰力留ID 我加

Manthir, 18萬戰

唔想俾你認到

你問

已加

HI

12城又黎笑11城

智弱仔 20萬

24萬戰留名 名：임다영

done

15萬收唔收
長玩

打唔到

ID: 萬珠莎華
戰力17萬

한동326
15萬戰

留ID 跟戰力排

餅id: 麥維他消化餅碎
11萬戰

儲唔到錢d地標 9lv升10lv又50萬
d屋仔又得7lv 升一升又幾十萬

見到你個名諗起前幾頁

id:BuddyR
13萬戰

ID: 小寶寶賣蛋糕
吸血鬼：17萬戰
石榴：15萬戰

超級無敵薑餅豬 14.5萬

唔明 即係3個AC?

應該係根據唔同隊型嘅戰力

我個女叫心柔

16萬戰

木林 12萬

咁畀最高得啦

以國家隊為準 沒有國家隊不能入會

關唔關你事

原來咁多

SET咗可以直接自己打
盡量唔好DEL到人哋嗰啲
你打完我會SET保護
如果唔見嘅直接叫我加

其實整個表係方便分流
唔係高戰咪開多個分會畀中低戰入
反正最後都會夾埋一個

轉頭打7你

有冇第二個開會
上次留完名應該冇位入

愛餅之人 12萬戰力
入唔到高戰力公會 都無所謂 入到連登公會就得
祝大家都歐

唔使Sorry
改咗

諗住打清楚

onjj 15萬

血鬼多2萬戰

自己打啦

22萬戰力表示
我應該都會同朋友開公會
到時再上黎收咁多位巴打

收到，唔該巴打

我努力下到時睇下有無位收留我

到時可以借用你個list 收埋淨返嘅巴打

34萬戰力果位上黎招人未

填咗表先
應該會有分會

當然
我整個表出嚟就係想人人有公會

小薯想同fd開一個悠閒公會
唔限戰力（我自己都係得16萬）只求每日上線 15lv以上 歡迎新手
有無人有興趣join

誰亦有戲演 #151578
巴打你ID係咩 我見個表吉咗

湯巴留個位
之前留過名
id: 2哥

使唔使留名 唔想留完又冇咗件事

見到

湯巴唔理me

唔該湯巴，好友位有冇
每日俾like送禮

你望下表 我打咗落去了

佢唔同我地玩

我刪個加你
但我今日送晒 11點先送到

我見你冇覆，以為你冇睇到，梳

好呀湯巴

梳，頭先搞緊個表打咗落去覆漏咗

你名單爆咗
你加我 女人湯丸

申左

寫埋入湯巴個list 到時上黎收

都仲係話滿
我重開驚先

上次留名唔係想無咗件事
你可以去睇返
成6-70個留言
又無寫幾多戰
淨係留個名
整理都要時間
我一條友用60分鐘整理定大家一人用1分鐘填表會好啲
BTW上次叫大家留名係我低估咗餅餅人氣
以為頂多得幾十個巴打
我真係無諗到咁多到，唔好意思

巴打得唔得閒填表
我SET咗可以自己填了

湯巴有心，辛苦了

辛苦哂你了湯巴!

唔知點解我打唔到入去

你double click個空格變白色就打到字

上面打咗嘅我SET咗保護
你拉落去空白度應該打到

掂!加左

巴打 我地都有班fd諗緊開公會 介唔介意睇下可唔可以合會
TG: @uon999

係我低估餅餅戰力

為了餅餅

金身

2哥

填ed
個會最終叫咩名

原來我轉吸血有13萬戰，可摸耳幫我改

你地有無意見

吸血同石榴同級好似差大約2萬戰左右

改咗

今次秒回

湯巴幫我改埋19萬
我又係石榴換吸血高咗成截

18萬打錯

5隻攻擊type戰力高一倍

個個換餅推高戰力 5隻都放打手就30萬

仆街好撚gay

24萬戰 留名

轉運的小狗
21萬

我就唔信有人練左5隻打手

原來好多人玩

湯巴條list己經有四十幾人

巴打你入fd個公會?唔見你留位

我等緊S爸爸作出決定

巴打留名先啦，你都係長玩大腿黎

叫埋s巴入

有人無填LIHKG ID
懷疑係CD ROOM

個個唔聲唔聲丁餅餅

我之前都係cd-rom，大半個月前為左餅餅即刻的起心肝搞hkbn個email申請

收咗龍肥谷玩緊的人先, 同埋discord都有幾個
真•悠閒公會 唔知啱唔啱寶大帥

餅餅威力

U 34幻戰
典樣超級休閒

個po 推得幾快
好現實

寶大帥會唔會嫌棄佢地

人類

人地d佈置

又一個鐘俾人打走左10分

你唔嫌棄禾,禾點會嫌棄佢地

係s巴 寶大帥面前 我只係餅碎
晏啲返到屋企留

嘩屌,呢個真心癲

15萬(+終於有卷軸)揮手

遲早有人砌個清明上河圖出黎都似

奉勸各位CD Rom開返個ac 唔係無公會入

好靚

洗唔洗咁誇張

湯巴 雖然我12萬戰力 但一定長玩
加有6萬幾石未抽 如果有位就加我啦 謝謝
愛餅之人

痴線

唔緊要啦 我得十幾萬戰 預咗冇人收 求其入頹玩算

痴撚線公司

最後召集四個好友
野比大熊貓

15萬 佩佩車車

唔會啦
除非佢玩排名戰/出刀果種玩法
咁就真係休閒歸休閒
勁人歸勁人

咁又唔使咁灰

推得咁快

以為咩事推咁多頁

填表

一話收人突然間勁熱鬧

肝到好想要多部電話

咪癲啦

我睇前面以為你lock咗 一陣開電腦填

勁

成日掛住farm
Msg又唔記得覆 連登又無上

而家都係慢慢沖上到12萬戰

呢d真係好勁

好撚靚

用埋深色做陰影
錯覺以為凌空
真心痴線

終於平衡返
不枉我升12

話有公會即刻多左咁多頁

玩得兩個星期得十幾萬戰廢事留名了
同泡仔玩住先算

ID:조세림
23萬戰

照留啦 實有巴打開分會

比想像中多戰力D人

個個都20萬

個個谷到行一行

人玩餅我玩餅
我緊乜鳩

我以為第二隻game嚟

안댕댕안유진 13萬

大佬係咪要跟大佬團

佢話組悠閒團喎
過唔到7-29好sad
7-24 3星左,7-29試左10場都係爭咁少少

湯巴個入會list入面好多20幾萬戰嘅ching

入餅餅公會表
SET咗可以直接自己打 盡量唔好DEL到人哋嗰啲
打完我會SET保護 如果唔見嘅直接叫我加

餅餅會 - SET咗可以直接自己打 盡量唔好DEL到人哋嗰啲 你打完我會SET保護 如果唔見嘅直接叫我加